啲同事屋企都相繼有同幢大廈確診

有冇人開始都係咁， 一個唔小心就可以經佢傳俾我

同座確診就自我隔離14日啦仲返乜撚野工